[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (208) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

NY返屋企啦

好撚難聽

大陸仔咁

以為NY坐住按摩椅唱

NY

仲笑緊cy

啲評判食左屎

表演嘉賓

大雄

屌毛auntie返屋企啦

唯一支持klau
黃到仆街 上年開始高調表態
第一round開始堅持廣東歌
泡菜歌都自己填廣東話詞

好睇呀

全部都讚

返過啦，咪又係敗走返嚟

毛姨同stephy真係好人
日行一善

又問毛姐

但Jeremy 都好少唱廣東話
Mirror入面最愛佢都係咁話

cy 對答好正

評判真係黑人問號

我把聲係咁架喎

屌 毛姐唔覺讚得辛苦咩

Ivana幾時有得再講嘢

lm

支持Gentleman Kimman！！！！

毛姐：獅子舞

乜都好睇

強尼：屌，問過另一個

NY ALINA邊到值得入十強
還我mansonb

完啦ny

躝啦支那NY

NY 契毛
大家點揀？

紅毛仔爛袋獸 收皮啦

毛姐d cm廢到

CLS

好睇？？

NY真係好撚柒

毛姐肯收皮未

d評判真係

唔好再問評判好冇

Ben

毛姐啲評語好撚廢

點撚樣呀 cy會低分過支那狗

啲評判格硬讚ny

全部有讚嘅

點解唔比Ivana講嘢

無人想理ny

笑撚咗

咬字練清楚先啦不如呀ny

不如唔好再訪問毛姐

又讚哂咁

毛姐好垃圾

毛姐d comment係咪replay 黎

sms唔得果D reset pw啊

BEN!

NY食撚屎番支那啦

點解上個post #1002

Ny令連登仔有休息既時間

有讚冇彈

邊忽好睇？
呢吓唔同意Stephy

投CY

右雨都起碼有D身材睇下
NY真係垃圾

死撚開啦偽韓
屌你老母

benben

Ben!!!

一啲負面評語都冇

牙Ben

笑撚死強尼想玩命

B組班友真係好技窮

Ivana 喉嚨又唔舒服？

唔會彈架啦

NY躝啦 讓翻個位畀Manson

Stephy 講第1句野已經笑左

難聽到咁都要搵嘢讚

Ben!!!!!!!!

強尼好似放棄咗毛姐

請輸入驗證碼

ny 唔好啦

甩骨時間

恐佈片2.0

誇誇群

Ben!!

狼人黎

香港人唔睇抖陰的，NY返去你嘅豬欄啦

即將截止 請盡快投票
Viu TV 請盡快sd sms俾我啊！！！！

可咁可以唔好再問毛姐

投唔到票嘅喂

2.0

比ivana講嘢啦

CY定MC串啲

今次係2.0

屌 2.0 西利

個金乜乜 講啲野咁鳩 點跟呀

有bugs

Ben Ben

笑撚到完場

cy認真好好笑

恭喜啲乜

以為毛姐會讚
我見到一個新嘅舞王郭富城添

3個大陸農民工真係好核突

恐怖片2.0

mo姐：咪撚再問我啊仆街

係咪去咗啲信心建立營
咁都搵到野讚

竟然有續集

Ben跳舞

FEEL到劣幣驅逐良幣

垃圾Ben 走哂音

Benben

牙ben

毛姐再次表現佢影后實力
你地都睇唔出

評判冇野好講

ben應該可以反cup?

BenBen

毛毛好辛苦 全尼唔好再cue

啲評判咁like佢咁

希望ben有返啲新意

bennnnnn

個妝好正

班評判可唔可以唔好咁行

乜撚野十強跳獅子舞

cy岩岩up乜
無睇到

今晚樣樣嘢個feel都尷尷尬尬

有d想改投cy 想問佢係咪黃

跳舞

嘩ben ben
期待值upupup

好明顯讚唔落啦

個妝

我用電話投到

CY堅正

只要雲璇Ben三甲就滿足了

CY

NY仲高分過cloud

本晚亮點：
強尼隻手遮天
Ivana一語中的
CY

你仲串過cy

轉投CY 真係好得意

Mo姐：全民造星，又造咗個星

又恐怖片

今晚啲評判咁好人？

收皮返大陸啦NY

唔唱可能好輸sit

老尷尼：Stephy有咩評語呀？

Stephy：好睇呀

我dllm on9 show

去完廁所返黎啱啱好

金生係咪喊緊

冇

又係恐怖片

Ben Ben加油

睇黎都係行番拿手野

最後的折骨舞

毛姐想點完得好突兀

牙Ben個表演好似幾好睇

投唔到票嘅不如再試吓用電腦投，頭先屋企人用電腦投到

講左一句野

我第一次睇，一開見到同事講既cy 唱得幾好。 轉頭ny ...好支拿味即熄

係囉咩事差都唔俾講下咩？

又跳核突舞

佢咁垃圾叫評判點評論啊

stephy 係好似真係唔想人地唔開心 唔講缺點咁
真係好人

佢好笑到嘔

毛姐好似啲c9追星
乜都話好睇

dance battle真係益晒契豆呢啲

雲姨CY

唔撚係掛 動物園都吸引? 毛姐食開屎?

都最後一個show 評判點都唔會點彈啦

嘩ben Ben

Ben!唔好跳折骨舞呀

Ben又摺骨

毛姐收皮啦

牙BEN救返個第5

Ben ben

Viu真係唔識搞live

CY哥心諗：

屌，傻鳩你邊位呀？叫我扮我kp ？？

返到後台之後：

哦！原來嗰個副總裁嚟嘅

ben!!

Ben 拆骨未

Wow ben

笑死

以為judas

頭先個po見到有人話cy冇禮貌 但佢岩岩鳩跳完咁喘都即刻應評判 應該係有禮貌既真心膠黎

評判等比人收皮

Ben係咪扮鬼修女

屌 形容得好貼切

Benben課左金所以有火

每part都係話好睇呀好睇呀

好撚型呀Ben Ben

真係唔知屎塔肥有咩資格做judge

咪癲啦屌

其實echo唔係舞團嚟㗎咩 幾時變咗娛樂公司🤔

CY真係好撚正

camman又影乜鳩啊
拉到咁撚遠

金生

評判D評語全部都係讚，唔會彈

喂出黎啦ny!

唔唱？

投票係咪已經完咗

個化妝有啲脆修女

佢好似被老師問書 之後鳩答

吓屌啊

好驚評判做鳩cy真告急
只求唔好第尾

其實今round應該調番轉璇出先

得啦屌你個撚個鋪都留

收皮啦死傻鳩

Viu我屌你老母
等咗成個鐘先收到驗證碼
然後你話我不正確？

強尼操控邊個評判講嘢
係都唔叫ivana

Ben今日個妝5掂wor

好煩

連個鏡頭都唔個做乜

毛姐句句都差唔多一樣

JonJon笑死

都投唔撚到票既

唔L 係掛

佢同金生啲鳩問鳩答

千祈唔好唱歌呀

mean

正撚過乜鳩CY

表演就話人無禮貌，出左道就會讚真性情

今日連登吹咗幾多個PO？

睇你做舞台劇咩

Cloud尾二

想睇番Ben既qq樣

有冇人知點拎sms
唉dllm冇得投

大家畀條生路cy行 好冇
我唔想佢又輸畀垃圾NY

Cam man 我屌你老母
成晚都係咁

換夠鏡頭未
CLS CAMMAN係咪食左大麻

Ben折骨了

可唔可以搵欣宜返嚟評 啲評判真係

real

有時限㗎

CY好似食左大麻咁 成個表演係跳曬掣
好撚搞笑 值得翻睇

肯定第尾 啲表現差到仆街

屌 又係呢啲 悶唔悶啲

出得切警告字句

Diu

今日啲舞爭咁啲

又折

Ben想揸波

牙ben呢個唔得喎

頭先呢三個出哂黎表演

好睇（後面條女）

專登要寫住切勿模仿

評判：你把聲似eason初期喎
希望你有返啲個人風格
Cy: 但我把聲真係咁架喎

cloud自己都放棄

可能規定佐要講呢啲

屎塔肥唔啱做評判
鍾意佢都係咁話

佢同cy輸比ny真係痴撚線

請影后黎就係咁解

又折骨

CLS

呀

cls

得啦屌 收皮

除咗所謂嘅截骨有咩好睇

屌加埋啲音樂 我覺得好痛

無新意

啲咁廢嘅評判唔會識欣賞呢種

咁先係Ben仔嘛

陳葦璇都未出場就完 好唔公平

仲以為成班dancer一齊折骨

又Bon Break

邊個ig?

今晚表現抵投先

好似hi到條女個波

都投唔撚到票

係咁 copy n paste 唔撚攰咩？

上一次好睇d

笑咗

佢而家無唱歌呀你躝啦

ben唔洗唱歌!?

希望個camman俾狗屌

仆街好型啊ben

差啲摸左落人地個波到

好悶

岩,最少都好過支那NY

我都見到 個dancer拎走佢隻手

岩岩班女摸我benben

切勿模仿

ben悶撚到

好型

我反而覺得CY好有style
無論講野 台風 唱腔 性格

觀眾切勿模仿個cue入得咁準嘅

諗住學韓國
但水準完全跟唔上

啱呀jon jon

1.0好似好睇d

我都見到

Ben今次唔搵Larry幫手

屌好耐無見

同意

啲 dancer做唔到

就咁？

見到佢嗰妝

193當年跳折骨舞入唔入到決賽

佢表演鬼上身？

真係可以要求噴火效果

好撚垃圾

強顏歡笑

好悶。。。

我覺得王妃好啲
不過都唔錯

講還講

真 頭先果下好似

Viu一陣俾迷雲黨炸

我已轉CY

20強嗰個精彩啲

同第一個表演關事咩

完啦ben？

大把人諗住睇完先投

宜家又收唔到sms

雲姨著數左喇 啲粉仲要話唔公平

今次出唔到個故事性

完唔完都投唔到架啦

成班評判收哂order 只準讚唔準彈

讚唔落唯有hea答

正喎 2.0

同問本身都出出地名學人玩weibo

係

牙Ben呢個唔係好得喎

無得屌了。無出過聲

我唔想佢又最尾
求下各位巴打

咁摸我囉

呢個Ben麻麻...

冇唱歌點走呀
屈都屈好d

見到都痛

好啦唔知比咩評語好突然變軟骨功表演

Ben折骨舞真係睇到悶

真 至少要贏ny啦

不了

都唔得

dllm

好正

Benben勁到

強尼唔知講咩好

唉 又係折骨 好悶呀

冇咗個故事

Ben都未條已經完咗想轉都冇得轉

？？？？

寧願睇黃真真

成日話似乜 乜乜2.0呢d好撚on9

唔驚喜🥲

+1 呢個好似唔知佢做緊咩咁

8半好似196開始

有冇圖

jonjon正

193係骨折舞

wtf

搵唔到重點

今次冇咁好睇喎
1.0好睇D

Ivana

咁快完

恐怖片1.0好睇好多喎

冇唱歌就叫ivana

whizoo個jonjon

有新野扭腳

易返那

我平時講嘢把聲都係咁㗎喎

串到但好抵死

下，完咗？

1.0 比2.0 好

點解benben個表演咁快完

NY真係好撚樣衰

ivana

個cam可摸以唔好打斜...

Ivana so qq

強尼：非常好。

咁次真係麻麻 1.0正啲

恐怖片1.0好睇好多

lvana

ben嚟到10強都出乎意料啦

屌你唔洗唱歌個啲先黎問ivana

Ivana終於有嘢講！！！

二彎嗱有品味!!!!

Ivana好cute

易彎拿做乜鳩

咁你都睇到

屌 菀B勁得意

頭先咪唱左囉

ivana
好鐘意牙ben

193係表演斷手

投唔到票😩都收唔到驗證碼😞

串到

ivana 好搞笑

Ivana 笑聲

Ivana好搞笑呀

下 咁就完咗

二番娜

仲有呢個喎 Get Right 個唱法抄到十足十

Ben Ben 有啲似godric

收埋d雜音做乜鳩

Ivana好笑到仆街

仲以為阿 Ben 嗰表演評判未必 buy

骨折舞

之之好可愛

王菀之做咩鄭欣宜上身...

魔性笑聲

睇撚左佢ig follow左咩page未呀屌你

連續幾次都係類似嘅嘢，好悶

沉撚曬船ivana

真

呢個 ben ben 最正

食你既肥牛米線啦

我 Jon 世一

收音jm9

屌呀唔L係呀

王苑之做乜扮智障

王宛之真係好得意

二返la好cute

王菀之好撚q

又話有mirror 嘅？？

Ivana笑得好搞笑

唱歌唔掂 淨係識跳舞不如做dancer 算

後面好嘈

i love u benben

1.0 好d

笑死ivana

Ben啲舞好難跳

Ivana好撚q

易彎娜好Qq

對ben第2個表演有d失望

驅魔人

咪係

ivana真係識評好多

ivana so cute

排舞睇排幾耐姐

Ivana會唔會太可愛

推

二灣娜都上左身咁

Ivana好好

喂Ny出嚟啦喂

ivana: 好鐘意ben既表演 嘻嘻嘻

個台中間通窿冇得爬

跳舞就ivana

ivana睇ben睇得好開心

感覺個台太細

陳葦璇果然dancer,連件衫都同dancer一樣

Ivana 好cute
D 背景聲未mute

舊年justin又係咁
明明拎評判分第一點知輸哂
viu真係唔撚識進步

認同ivana
ben

之之嘅comment係今日MVP

姨彎拿真係 啲表情 手勢

好似冇啦啦cut咗咁

洗唔洗推咁快

點解有雜音？

係咪有喺淘寶買票？有電話就投得丫嘛

Jonjon好波啊

Ivana一地水

佢已經表演過純唱歌 算好大膽

好有型

Ivana好fun

藍架

背景？

王丸之9UP MODE 仲話入評判界

咩笑聲

Ivana 讚Ben

十強個個正啲

1.0正啲喎

芝好 cute

佢講Ben Ben 講晒我心中所想🤗🤗🤗

邊個講唔該唔該

呢個表演好似弱左d

得ivana講d野正常d

做咩咁多雜人聲

真係好似豬突

折骨舞

洗撚完未呀 傻鳩

後台熄咪rqyt,

好多雜聲

好似冇咗重點

ivana好可愛

想俾Ben Ben教主捉返去屌

喂 收音

Ivana好似等左好耐無野講
一到佢就好興奮咁

我想問係唔係收埋工作人員啲聲

好cute

好尷尬
不過佢又真係唔係扮eason

agger

芝芝

benben今日咁少折骨嘅

好肉緊

d音響咩事

愛豬力蒲頭！

2.0 好悶

收音搞咩......
後台啲聲出晒嚟

Ivana BEN粉Confirmed

到Ivana 濕左

好彩本身已經有ac 老豆老母整極都整唔到 明明佢地仲睇得開心過我

Ivana起馬有返d深度

票投mischa!!

Ivana d comment高質好多 好正常

我覺得爆得唔夠
兩首都係
但已經係食cd level
真心已經好

咁多次折骨舞最好睇係初選同20強

睇過好多次

Ben好普通 ⋯總決賽都冇咩surprise

Ivana最有用

易彎哪 評ben ben

有無Link

笑死啲工作人員把聲

ny:反正我一定高分過你

Edan 把聲

二返娜好得意

後面好撚嘈呀 屌你老母
Pony pony

佢真係骨折

Ivan’s一次過講番哂d comment

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (209) 12-26決賽 20:30

講得好中

其實班參賽者都有關係
佢哋唔識搵鏡頭

睇頭先姜濤就知道
Cam man 嘅問題唔算好大

現場收音做乜鳩

趕返屋企一開電視已覺得尷尬feel，難得連強尼到救唔到個show

Stephy

死左未？

今日Viu D收音jmg

Ben話係天使同惡魔嚟

好似coco個造型 幾cute

成個yoga

後面唔該唔該

上次廿強好睇D
上次一開始到完都嘩唔停
呢個就一兩下會嘩 但唔會嘩唔停

你好撚煩

笑死 jonjon 好正

屌 個咪收到啲工作人員嘅聲

Ivana讚ben第一round成功鞭班兒登評論員屍

骨折嘅林宥嘉

ivanna隻眼有心心

成晚最精彩嘅竟然係CY 同高層嘅對答

頭先都冇唱

評判質素⋯⋯

二番娜講野background啲對講機聲

好開心睇你斷手

Ben可能去外國發展會更好！留係香港浪費咗呢個人材！

Did sms r fick you

佢真心鍾意睇Ben

另類野原來咁有市場

我以為我樓下做乜鳩

stephy 手指好靚

Ben上一round個節目編排正啲
今次冇咩起承轉合適

開始好擔心Dancer贏

Viu真係檢討下

好在二灣拿會講返第一個表演

其他人啲mic無熄哂
我啱啱聽到背景有ny講唔該

hi咗草咁

投唔到票收唔到驗證碼

Stephy mon po？

20強果次堅shocking
今次係未短過20強？好到喉唔到肺咁

係
bonnie bonnie

性嘅元素

Stephy現場睇斷手？
喺力圖咪睇過囉

係咪NY未熄咪

骨折

折得多又比人鬧架啦

有冇人覺得第一同二個item有做明顯唔同嘢嘅係技高一籌先？

四個評判都唔掂 藍真真完勝

家瑜: 我好開心係現場見到你斷手

係啦

採排過

個故仔冇咗 唔知做緊乜
冇上一個故事都ok

收音部, GG 了

2.0似睇伴舞跳

Stephy係咪有上連登

成日話人骨折

我投唔到票
收唔到sms
我嗰cloud cloud bb

骨折睇極都唔撚厭

係既

啲音響可摸以做得好啲 啱啱啲雜聲入晒聲

CY一定係合格先
唱得最穩

都冇唱歌

但老老實實
呢度咁多個嚟講 佢最有實力同資格

骨折⋯

我覺得唔知係舞台所限定點
總決賽係少左d有故事既表演

viu網chatroom啲人叫人打俾黃龍德

佢講緊評判分呀。。？

Stephy家瑜上身

Walkie聲入曬咪

淨係識讚?

璇！

投閪咩

Viu嘅收音真係垃圾

一無鋪排就會變到好普通
好似一個超強dancer咁

Bonnie bonnie

好啦 真係決定投benben了

有冇人聽到啱啱有人係咁嗌咩ronnie

大概係因為唔係跳

叫班frd一做dancer咪得

走哂音都有得讚
勁過誇誇群

收啦你

嗰d唔係折骨

好尷尬

Ivana冠軍

我都以為係我隔離屋

我都咁覺得🤩不過都收唔到驗證碼😞

投璇 投璇 投璇 投璇

walkie啲聲

知架啦

傷兵193

仲未收到sms

有，Ben 第一round pure sing真心夠gut

支持mischa

比足一節dancer

cy又輸比ny

冇咗導師幫手執

爆旋champ撚硬

Mon po 嘅話
我要大大力表白

得啦睇到啦
好撚煩

On9, viu班stage management做乜鳩
後台咪駁左上台，camman又鳩嚟

過左喇你收返埋啦大佬

少左好多過程，評語個啲

醒目嘅梗係咁玩

其實佢折幾多次 我都唔會覺悶

屌 評判50% 契豆贏了

屌你老母仲未有驗證碼投條撚

2300完得切咩

11:00 趕收工

你煩夠未

20 強成個星期時間

睇咁耐 得cy幾好
其他

Sorry, 誤會左

dancer壓軸出場

咁得閒

甩骹

佢輸在太有自信

岩啊 佢最拿手既野 都最後一個表演show出黎有乜問題
佢又唔係個個表演都折

珍
佢可以去盡啲

Stephy好靚

收唔到驗證碼

我都係

應該全部俾哂ivana評

係骨折

躝啦傻西
廣告啦

有無人block左個個紅字洗版撚

投唔到的 嘥氣

K lau

聽完佢咁答更加想投佢

收唔到sms………

覺得production 拖累參賽者添

Cy唱到咁都叫好

唔想針Mischa嗰下
雖然係走但之後咁靚

評得好有point
話阿Ben單純用心表演 都已好好

陳葦璇 收皮

Ben 又係天使又係魔鬼

毛姐d punchline呢

爆璇會贏啦真心
Cloud有3甲都好

型

佢贏就日日反9佢

整體20強好睇好多

屌

期待牙璇 希望有第二個風格睇

Klau 劍文 ben
贏左

2300點一定趕唔切啦

少左d drama, 群舞唔好睇

抄還抄，handle到就勁，handle唔到就柒

頂

投ny果啲係咪食開屎？我以為佢會包尾

屌,個高層喺度篤電話

最後投左CU

係，同埋真係靚

收到已經expired

大表嫂算唔算
我覺得好impressive
不過唔算好高質

投條毛啦

點解成日都係韋璇壓軸

認真幾好喎佢啱啱嗰首

走音之後有得改
睇潛力 可做性

今晚cy真係最正

用email入唔得咩?

投票停咗？

多咗評判講嘢

兩round都無邊個表演特別突出
20強好睇好多

太正常好悶

Stephy答得最好
唔會9答d咩唱得跳得
對個個參賽者都有少少彈
然後再讚番佢個表演

今晚唱將Kimman爆璇Mischa Cloud全部都走音呀，點計？

收唔到sms呀屌

An狗

改唔到投票

之後果個節目係做訪問
推遲姐

BENBEN 真係好正

個驗證碼15分鐘先有

入都入唔到啦diu

評判嚟講點解stephy同ivanna咁少野講明明最高質

唔同，一個一次性，一個無限復活

啲評判可以去淘寶賣讚人嗰啲服務

決賽好多人跌晒watt
同埋毛嬸做評判真係

一aprt唱一part跳好合理
唱得幾好

投票?投乜撚?

啲票點計啊dllm
冇驗證碼
大把人冇得投喎

姜濤一早READY 晒追鏡頭好多野
比賽果時都睇到
但依家參賽者 好多時都冇點做到

佢之前話佢一開始參加係因為以為自己唔得 想俾藉口自己放棄夢想
話要養屋企人 腳踏實地啲

搵七師傅做評判可能仲好睇

有無人提下佢地係折骨唔係骨折

真斷手既193
做戲斷手既ian

好唔公平 咁嘅server下
早出易投好多

Dancer贏硬

電腦好快投到

參賽者表演晒
等計分嗰時咪 mirror 表演囉

20強最好睇
有故事

mirror出未

支持Mischa

幾時跳look at me

無咩邊個決賽好surprise
除左Manson

講到好似好易做咁
好慘
但呢個就係跳舞人玩呢啲比賽嘅死位

想睇爆璇唱 candy ball

呢點睇到佢嘅認真程度已經超越阿ben

個個都係廿強表演好睇過十強

成日叫人快啲投票
投你老母咩
個Code等成個鐘都冇呀
電話電腦都唔得呀屌你

有 兩個表演好大對比
小驚喜

係咪冇得投票啦

講單一大把人單一過佢

除咗中間跳舞
嗰兩個自選係咪參賽者自己度？
垃圾到

樓主pin this

用電腦呀

次次都唔問佢
搞到佢評親都要講返上個表演

毛毛啲評語最廢

我成個腦依家淨係得cy嗰表演

CY彈鳩老細，正

不過佢又係衰，Mr玩爛左eason tone佢仲要唱mr歌

正常應該咁樣

唔係個個都折？？

斷手第一人

係，就算有走音+我唔否認佢走音 但台型同佢個膽量搭救

屌收唔到驗證碼

還我193十強

Hi

男排女將2搵 ben扮骨折

咪cap出黎

今年至少10強

慢歌嚟

完曬表演啦

Mon緊post

我都收唔到

暫時睇落Kira 第1 Ansonbean ben爭23 cloud第4

呢個真呀屌

贏都唔會紅
仲衰過上屆

真折骨

好正 今日最佳

係囉 多又俾人屌

得初選好睇
其他都係重複

入完都係要電話

屌有佢啦白卡仔

睇佢唱唔到？

NY AB次次做啲野都一模一樣 廢撚到

我成個鐘先有
然後佢話我輸入錯誤

唔block唔得 真係好煩

想投cy我嘅驗證碼去咗邊度

用電腦Facebook登入啦

係
唔似豆咁次次都一撚樣
雲今晚慢歌係失準
但佢起碼係兩個feel嘅表演黎

不服來辯

佢先勁
兩個表演禁大對比
證明自己泛泛掂

即係如果你揀隻你能力範圍內保險做到既
應該要發揮120%先拎黎比賽囉

跌到我忍唔住玩電話

Mirror 出黎未

下 我把聲係咁wor

manson岩岩好難聽

旋之後係咪到Mirror

垃圾viu

哩個我把聲嚟㗎喎

無論佢折幾多次 我望到都會覺得好痛縮一縮

Hater gonna hate

20強仲有導師俾意見

10強純靠自己係咪點都會差啲

估唔到喎

好正喎串串貢咁咪幾啱做rock
冇表情有咁大影響咩，個個都話hea

ian

轉打法啦

全晚最佳

已投mischa

我電腦都show呢句

支持璇

benbenbenben萬歲

支持爆璇

已轉投CY

牙ben臨尾嗰part d popping(係咪叫popping?
好型啊

唔好啦Dancer喎

得罪高層

佢突破多過其他人好多

klau part 2 都唔跳舞， respect

diu 等左勁耐都冇sms

但金生可能會比好低分

其實啲表演時間太少 個個都好悶

睇黎十一點完唔到

Stephy 終於有d正常comment

高音又爆唔上
唱到後面又唔夠氣
好心冇氣就咪un啦
仲要夠膽死同王妃果次一樣

個個藝人都正正經經返工咁好悶家嘛，cy呢類神經刀睇得幾過癮。

sms係投票用定係登記viu acct用

強尼今日做咩
佢今日啲講嘢都少kick
啲air time同問答都尷尬.....
個feel又完全唔hyper

Agger無觀眾緣

依個咁嘅濕鳩有窿舞台都做唔返

成個決賽好撚悶係CY勁多笑點

唔好啦 寧願睇error

CY吧

得罪左老細？？

Cloud b

有無人覺得cy其實幾有星味
份人好真 唔做作 把聲沉得黎夠穩
又唔會怯場

驗證碼呢

姣佬請注視面前的我

193怎斷手 哎呀 哎呀 哎呀

都要入電話

電腦根本唔好得幾多

果四個連做觀眾都唔合格，唔投入。

依家睇返193個表演都覺得好睇

全部都係二十強好睇過十強

因為 20 強講評語都四個字一個人
同埋冇幕後片出 冇咁 juicy

cy 有character

Ab真心麻麻到。。。

請支持cy

支持Kimman！！！！
Gentleman Kimman加油！！！

佢最好喎表演

佢今鋪會唔會又輸比ny
cy上一鋪已經係得分最尾

轉投我ben了

屌投唔撚到票啊！

香港市場唔識欣賞..
成日唱唱唱都悶架

票選第二

含淚投唔到Ben

Here

我璇世一

新招式 正！

其實一早投左咪好囉，反正可以隨時轉

連登到冇

CY救左個節目

前傳都未跳
正常跳完就宣傳冠軍

呢招係新嫁

Ian=排球界楊過

真啊有咩好屌呢啲反叛仔落左舞台先好睇

睇睇mirror打風演出

有病
你呢d突然出來既hater

佢答問題

係
我可以一直睇唔厭

飛起error，同Ben組個thriller

Same here
收到幾個SMS 無個得

睇唔明Ben 個2.0 ，唔知個故事講咩

仲有牙璇

佢pre round同20強獨舞可以唔駛就其他人去編舞，但今次真係失色

驗證碼呢屌你

今次評判爭啲

係CY

決實真係好多人都跌watt

唔肯定

完全唔覺得易做 但佢真係每一round都跳折骨舞 幾好睇都會無新鮮感

有得笑下。

第一round會想再睇 雖然有走音
但中意個風格

真心dancer 贏咗都冇咩人鍾意佢

Ansonbean不了

我幾鍾意佢喎

Mirror準備出場

轉投ben了
sorry cy
得一票

Kimman

我覺得係佢扮MK有啲尷
明明毒撚底黎
不過係幾有實力同性格
投CY

計過投票出黎似係啵

點解會仲衰過上屆

得返10分鐘點完

cfu愛你

33有追post

NY 完全係廁所位

牙璇！！！！

Cy轉行做諧星

連強尼都炒

K Lau

姐係唱鳩歌 辣著？

投唔到票啊

冇錯 明明咁撚難跳
同埋Stephy講得啱 長處就係要喺決賽show出嚟點解唔可以再跳？

但佢得分咪又係最尾

好有感覺

已投cy

佢跳都還好 唱真係唔掂喎 仲要出道咁多年

cy

雲姨！

璇

Klau/ cy/ Ben 好難簡

爆璇

cy戇鳩到震都有人投？

表演嘉賓

Hi 193
我知你睇緊

我璇

唔小心負皮咗

唱願呀

Mirror 表演ignited....上次live甩到PK

要講嘅話ansonbean有呢個sense

唔記得佢話養 定唔想屋企人擔心
係節目入邊講

真呀，咁係佢最勁嘅嘢黎，你叫你唔好做好似等於叫kimman嗰啲以後唔好唱歌一樣